警察係慈母? 呢D先係慈母呀

睇到眼濕濕

如果我老母都咁開明就好

最後比班仆街狗兜面噴同開槍

如果當下有差佬退 我諗個結局已經唔同左

可惜班差佬無性屌你老母

成件事一係班人形生物無良心, 一係成堆都無仔女

過左冇耐佢俾人近距離開左一槍

個post comment 度有片

眼濕濕 佢係用緊生命同班狗講

掏心掏肺咁同犬傾
換黎既就係兜頭射

果支警棍黎, 係咁岩佢開罐催淚煙

喊撚左

同冇人性嘅人講呢啲動之以情嘅說話已經係冇用

喊撚到仆街 多謝呢位女士企出嚟
諗起屋企又唔理解，真係覺得好氣餒
好人有好報

狗都不如

呢位啊姨 好早已經係果到

哪吒仔

叫佢老豆老母出嚟可能有用

希望佢無事

講真事到如今 呢班黑警都失控

夠膽既義士千其唔好玩火做犯法野 好危險架

又用愛感化世人?

push

鄭師奶
佢平時唔理呢d架喎
佔中都無去

呢幕真係睇到眼濕濕

推上去，share埋俾身邊人睇

條片睇唔到

岩岩移除左

有無人有backup?

後尾係咪入咗立法會？

睇完真係流眼淚

類似paint ball gun 嘅槍黎 你聽到有氣聲

呢班係有牌暴徒

希望佢冇事啦

同冇人性嘅人講人性

好sad

push!!!
香港警察可恥

香港之母

lm

麻煩幫手copy and share 我一個人能力有限

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

如果有一條片加埋之後佢近距離中槍就更好

聽講中胡椒姐, 唔係槍

邊位巴絲咁幸福有呢位媽媽

我喺龍和衝去立法會前面既時候
佢企喺我後面
個樣好擔心好擔心咁大叫 叫我地唔好衝 好危險
但其實佢自己都一樣咁危險都唔走

想人尊敬你，就要做到啲俾人尊敬既事，呢個阿姐我服，班黑警？敬你老母丫，淨係識得 full gear打飛機幫惡勢力欺壓良民

睇到眼濕濕

黑警係冇性既狗

成日話警民關係唔好

點解？因為你地唔係人

係畜生 冇惻隱之心

仲好想部門放你地出去打香港人

屌晒所有黑警老母個臭閪

狗點會聽得明人話

有無佢既消息

咸左

睇一次喊一次
作為年青人既我 都想我下一代好先企出黎
咁簡單既道理 都可以埋沒良心去做事

香港人既媽媽

有冇人起過777個兩個仔出黎？叫佢地叫佢老母收手

真正嘅暴徒咪係呢班警察囉

好感動
垃圾777係到扮慈母

Push

羨慕 我老豆老母仲係豬咁乜都知 仲問我係咪收咗錢

我發夢今日做咗前線 食咗煙彈 翻到屋企睇新聞 老母係度屌啲人係暴徒 最後我問佢 知唔知出去嘅人係為咗咩 然後就醒咗 坐係張床度心灰 最後都係嗰句 香港公安 我屌你老母 送中二人組 我屌你老母

加英文字幕放twitter reddict啦

係咁放煙果陣我都嗌:
唔可以俾果兩萬幾蚊埋沒左你地既人性
醒拉師兄

我唔識呢D野, 有無人幫

女人唔放過
阿伯唔放過
阿婆唔放過
記者唔放過
議員唔放過
傷者唔放過

仲有無

香港建國第一時間清算一定係啲死差佬。

真心想問班警係咪冇老母生
咁都做得出 佢拎住個口罩咋點撚樣攻擊你班友呀on99

媽媽

我老母就正正同片中慈母相反

利申，已脫離母子關係

如果呢一刻 有其中一隻狗懸崖勒馬 企出嚟 唔要求同其他警犬對抗了 可能只係走出嚟卸吓佢嘅裝備 就即刻可以變為人民英雄
為咗份狗工逗份狗糧都唔撚識諗 屌你老母 狗改不了吃屎
等你做咗人民英雄？立法會議員都有得你做啊 仲使逗份兩萬蚊嘅狗糧？